剷咗iTunes 同 Music先阻止到 iPhone 8 漏電

大絕reset restore 都冇用
Version 13.5.1

係咪無熄background refresh
有無限制唔俾呢兩個app用data？

應該都試過
佢 background狂用電